連登有愛,求解

手仔都未拖過 但有將軍嘅名義 咁係咩白癡兵種

空降兵